早午。

finish。打包不浪費

第一粒咩黎

牛油果
我啲窮人思想成日買返嚟唔捨得食
足知今日個頂有啲發霉

發霉仲食

少少唔怕啦

餐餐都食咁少飽架咩 有冇食到兩隻雞翼

其實你中午食咁少
夜晚一定報復性咁食野

狗屎蛋

「報復性」呢個字好柒
咩報復性消費

你就狗屎

夠 有咖啡 食咗一雞扒一雞翼
兩條菜 兩三啖麵

very豐富

我頭先食咗15棵菜心同10塊瘦肉

又食狗屎 屌你老母 (冇睇頭post直接回)

😔 恰我

食咁少

is very very good

為咗減肥